Methoden

Gegeben sei die folgende Methode in Java:
```public static int f(int x) {
    if(x == 0) {
        return 1;
    }
    return x * x;
}
```

Der Rückgabetyp ist #"int". Der Methodenname lautet #"f".

Welchen Wert gibt die Methode beim Aufruf von `f(3)` zurück?
* $#9$

Wählen Sie die richtigen Antworten aus:
[ ] Der Bezeichner `x` ist eine __lokale Variable__.
[x] Der Bezeichner `x` ist ein __formaler Parameter__.
[x] Die geschweiften Klammern nach `if(x == 0)` dürfen weggelassen werden.


%%%


Wertaufruf, Referenzaufruf

```public static void methode(int a, String b, int[] c, double d) {
    ...
}```
Für welche Parameter erfolgt beim Aufruf von `methode` eine __Referenzübergabe__?
[ ] `a`
[x] `b`
[x] `c`
[ ] `d`


%%%


Überladen


```public static void f1(int a, int b) { ... }
public static void f1(int x, int y) { ... }
public static void f2(String x, String y) { ... }
public static void f2(String x, int y) { ... }
```

Welche Methode(n) sind __korrekt überladen__ (d.h. wo erhält man keinen Fehler)?
[ ] `f1`
[x] `f2`
